《龍與虎》動畫的隱晦暗示，逢阪大河電車內八扭腿

25集中，故事進入了收尾階段，龍兒和大河也終於走到了一起，還上演了一幕兩人深夜KISS的場面，可謂十分溫馨。

兩人坐上了電車，這時候兩個人的手已經緊緊握在了一起，有一種新婚小夫妻的感覺，而事實上確實是如此。

就在25集8分25秒左右，逢坂大河突然毫無徵兆地內八扭了兩下腿，就好像哪裡不舒服一樣，在最初看這裡的時候，估計沒有一個人會去注意這個小細節。

實際上這個細節是主創團隊特意加的，人設田中將賀在訪談裡有提到了這個，這個細節就是暗示龍兒和大河前一天晚上已經畢業了

o

3點鐘 維園見 早D出門口呀

岡媽

長井...岡田...

是但啦

真係今さら

扑左牙

真係冇留意 睇多次先

完全冇人問：

岡田：其實佢地卜左

有無扑到唔係應該竹宮決定咩？

game結局大埋肚添。

竹宮完全冇係小說有任何暗示囉
雖然龍兒同大河依pair 應該冇痴痴佬反枱

其實話係又得唔係又得
似小動作郁吓隻腳多啲
不過如果話早一晚其實冇扑反而仲奇怪

psp都出埋大肚end
你宜家先話佢地扑左真係無感覺

初夜扑嘢私奔同人妻大肚差好遠喎

呢pair 直頭話比錢你快D做添啦

咁道十幾年了

屌

都私奔 預左許定終身 扑野都正常啦
私奔都唔扑野 唔通一齊去出家咩

一直都唔明男主明明係雙魚座

動畫改設定成金牛座

女主就沒改 一樣係射手座

大河